幫手backup晒所有唔同傳媒響721當晚直播片段

唔係新聞報道係直播片段
警黑合作速成721元朗恐怖襲擊
呢個事實要一代一代傳落去
唔會比佢哋好似六四咁先spin

每一個直播係代表幾百萬人

推